[聯署] 阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

聯署請往（記得要確認電郵，簽署方能成功）:

背景資料
請廣傳！！阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

現為中國國家禁毒委員會副主任的前任香港警務處長「禿鷹」曾偉雄，已獲國家提名，競逐聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監這「二合一」職位。警察濫暴，隨意向市民投催淚彈鎮壓，始於曾偉雄。請大家在國際社會發聲，阻止曾偉雄當選！

沈旭輝的分析文章: 聯合國維也納辦事處 任命曾偉雄 為總幹事？

原post
聯署: 阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

推佢老母
咁都做到

推爆佢老母

推

活動台 = 任務清單

現在正式徵用[活動台]作為[任務台]！！！

已經有兩個例子

[聯署] 日本政府話香港人=中國人，係香港人就入來簽名

[聯署] 阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！